係HK express訂機票 到付款戈陣死左幾次機 會唔會收多左錢

如題 hk express話收到一次成功預訂
但信用卡會唔會收多左錢？

戈你老母臭西咩！
你今晚入棺材俾狗屌呀

你今晚就入棺材比狗屌
我係中意用戈啊 依家阻到你咩廢青

打去信用卡公司問下

戈你老母

祝你買唔到
打5p字仲要咁串

入完信用卡資料 收到旅遊保險confirmation 但收唔到機票confirmation 信用卡又未扣數

Btw 戈你老母